[
    {
        "randomId": 764
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze agasaza n'agakecuru batanye ku munigo",
            "option_1": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_2": "Agahinja",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "correct_answer": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu uce y'umuze n'umunzenze",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Urusogo n'urusogi",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Urusogo n'urusogi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi Mpanga amatama nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Umwumano w'ishashi",
            "option_2": "Umurunga",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Umwumano w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko mbura iyo ndiraho",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_2": "Intosho mu manga",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze impehe",
            "option_1": "Agacebe k'intama",
            "option_2": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_3": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho wabereye iri wararibonye ?",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ikigorigori",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gakubise ngaru gaca mu masaka gasama Kigeri",
            "option_1": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_2": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Agafuni kabagarira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukandagira amabare rwa maguru munani; rukara iryamiye umukumba",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Imisoto y'ikigega",
            "option_4": "Igisindu",
            "correct_answer": "Imisoto y'ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Inuma mu ntabire",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umuhanda",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Yatangiye kubaho ari umwe kugeza n'ubu akiriho Ari umwe",
            "option_1": "Inkono itogota",
            "option_2": "Agakono k'impengeri",
            "option_3": "Ikiganza",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    }
]